#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2002-11-01 04:27+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .project:1
msgid "systemback"
msgstr "-"

#: systemback.module:138
msgid "Restore points storage directory is not available or not writable!"
msgstr ""

#: systemback.module:161
msgid "\n Usage: systemback [option]\n\n Options:\n\n  -n, --newbackup          create a new restore point\n\n  -s, --storagedir <path>  get or set restore points storage directory path\n\n  -u, --upgrade            upgrade current system\n                           remove unnecessary files and packages\n\n  -v, --version            output Systemback version number\n\n  -h, --help               show this help\n"
msgstr ""

#: systemback.module:171
msgid "First, close all package manager."
msgstr "请先关闭所有包管理程序。"

#: systemback.module:171
msgid "Unable to get exclusive lock!"
msgstr "没法得到独占锁！"

#: systemback.module:192
msgid "Another Systemback process is currently running, please wait until it\n finishes."
msgstr "另一个Systemback程序正在运行，请等待结束。"

#: systemback.module:219
msgid "Root privileges are required for running Systemback!"
msgstr "Systemback需要管理员权利才可以运行！"

#: systemback.module:296
msgid "Available restore point(s):"
msgstr ""

#: systemback.module:368
msgid "Create new"
msgstr "创建新的"

#: systemback.module:368
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: systemback.module:490
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: systemback.module:490
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: systemback.module:490
msgid "Selected restore point:"
msgstr ""

#: systemback.module:490
msgid "System restore"
msgstr "系统还原"

#: systemback.module:520
msgid "Deleting restore point"
msgstr "正在删除还原点"

#: systemback.module:532
msgid "Emptying cache"
msgstr "正在删除缓存"

#: systemback.module:626
msgid "The specified storage directory path is set."
msgstr "指定的存储文件夹路径已设定。"

#: systemback.module:650
msgid "The specified storage directory path has not been set!"
msgstr "指定的存储文件夹路径还未设定！"

#: systemback.module:779
msgid "An error occurred while upgrading the system!"
msgstr "进行系统更新出现错误！"

#: systemback.module:781
msgid "Restart upgrade ..."
msgstr "重新更新……"

#: systemback.module:807
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: systemback.module:807
msgid "Complete configuration files restore"
msgstr "还原全部配置文件"

#: systemback.module:807
msgid "Full restore"
msgstr "全面还原"

#: systemback.module:807
msgid "Keep newly installed configuration files"
msgstr "保留新安装的配置文件"

#: systemback.module:807
msgid "Restore with the following restore method:"
msgstr "使用下面的方式进行还原："

#: systemback.module:807
msgid "Restore with the following restore point:"
msgstr "使用下面还原点进行还原："

#: systemback.module:807
msgid "System files restore"
msgstr "系统文件还原"

#: systemback.module:807
msgid "Users configuration files restore"
msgstr "还原用户配置文件"

#: systemback.module:857
msgid "Configuration files restore"
msgstr "还原配置文件"

#: systemback.module:865
msgid "You want to keep the current fstab file? (Y/N)"
msgstr "保留当前的fstab文件？（Y是/N否）"

#: systemback.module:898
msgid "Reinstall the GRUB 2 bootloader? (Y/N)"
msgstr "重新安装GRUB2引导程序？（Y是/N否）"

#: systemback.module:931
msgid "Start the restore? (Y/N)"
msgstr "开始还原？（Y是/N否）"

#: systemback.module:998
msgid "Restoring the full system"
msgstr "正在做全系统还原"

#: systemback.module:1002
msgid "Restoring the system files"
msgstr "正在还原系统文件"

#: systemback.module:1006
msgid "Restoring users configuration files"
msgstr "正在还原用户配置文件"

#: systemback.module:1118
msgid "Restoration is completed, but an error occurred while reinstalling GRUB!"
msgstr "还原已完成，不过安装GRUB的时候出现错误！"

#: systemback.module:1137
msgid "Full system restoration is completed."
msgstr "全面系统还原已完成。"

#: systemback.module:1137
msgid "Press 'ENTER' key to reboot computer, or 'Q' to quit."
msgstr "请按ENTER重新启动电脑，或者按Q退出程序。"

#: systemback.module:1160
msgid "System files restoration are completed."
msgstr "系统文件还原已完成。"

#: systemback.module:1182
msgid "Users configuration files full restoration are completed."
msgstr "用户配置文件全面还原已完成。"

#: systemback.module:1188
msgid "Users configuration files restoration are completed."
msgstr "用户配置文件还原已完成。"

#: systemback.module:1202
msgid "Restore is aborted!"
msgstr "还原被中止！"

#: systemback.module:1362
msgid "Deleting incomplete restore point"
msgstr "正在删除未完成还原点"

#: systemback.module:1372
msgid "Deleting old restore point(s)"
msgstr ""

#: systemback.module:1442
msgid "Checking files and directories"
msgstr "正在检查文件和文件夹"

#: systemback.module:1523
msgid "Creating restore point"
msgstr "正在创建还原点"

#: systemback.module:1706
msgid "Not enough free disk space to complete the process."
msgstr ""

#: systemback.module:1706
msgid "Restore point creation is aborted!"
msgstr ""

#: systemback.module:1721
msgid "There has been critical changes in the file system during this operation."
msgstr ""

